其實水砲車個甲唔算厚

大力啲打落去應該就會穿

黎發APFSDS可以穿2個

聽講用頭撞都應該撞得穿

一定厚過立法會個幾塊強化玻璃

大力踢應該都得

嗰幾塊玻璃碎料啦
如果嗰日我唔係病咗
一早就去咗幫大家手
一拳打撚爆佢